新客 家居寬頻 求PCCW plan

新客 私樓
Target 500 or 1000M
NOWTV想睇電影/美劇, 可以自選channel??
請留plan + TG詳談

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費